我係咪有機會

同個女仔傾咗好耐
大家都好啱傾
返學日日見
大家都會主動講早晨早抖
我係咪有機會

利申：A0毒撚

樓主有機，快D表白啦

日日見面講早晨呢啲 我同樓下個看更都會啦
仲有無多啲detail阿ching

我哋單獨出過街
我約佢佢都肯出黎

多謝巴打打

有啦，gogogo

登龍劍

有機會食檸檬

早晨早抖喎
米已得一半

梗喺有機啦 日日講早晨早抖又岀哂街咁 仲唔表白等乜啊ching

覺得啱feel就去馬啦

咁去馬啦仲等乜柒

次次單獨出街都肯就去馬啦
對你冇好感點僧次次都肯出

約佢開房睇佢反應

但我覺得唔好表白,
搵個timing 好既一野拖落去算

傾咗幾耐先？

差唔多一個月

約下去街 flirt下睇下有咩反應先